夾band有咩歌推薦

學校show
兩結他 一悲時 一鼓 一唱
幾個都夾過一段時間band
最好中文 唔要greenday 19個啲

周國賢 kolor tonick 舊歌

正呀phoon
但係要睇結他佬

Instinct of sight
The sulis club
Chochukmo
全部都好正

my chemical romance
sum 41

自己作

Master of puppets

心急人上
認真

拖落日尋跡懸崖邊斷掉踪跡

世界靜了你的呼吸 你聽見嗎嗎嗎嗎嗎

real estate

Summer of love （盧凱彤果個版本）

大熱

紅色跑車

空港

The nobodies

有種

森林

囂張

Supper既很久沒擁抱
ToNick既雪糕糯米糍
Blaster既搖滾比利

a7x果d ?